急，有冇人知黃大仙下村咩事？

岩岩22:20-23分鐘，下村連續幾十聲爆響係咩事？

放煙花

原來下邨，我以為天馬翠竹嗰邊

無警時份

聽到，應該係放煙花
慶祝黑警死全家

住天馬聽到同見到放 勁近民居放

屌嚇鳩死

支那人最鐘意過新年放煙花

屌你老母，呢度香呀

冬菇亭放煙花

嚇鳩朕😂

響撚到竹園翠竹個邊都聽到，心諗做乜鳩野

以為屠緊城